仲講鬼滅之刃？

今季咒術迥戰屌打你啦
鬼滅之刃剩係得第19集好睇, 前面差唔多睇到瞓着
咒術迥戰so far淨係出咗四集, 已經差唔多打足4集, 除咗經費之外, 作畫分鏡動作流暢度全部拍得住鬼滅 ep19

兩套嘢嘅主角數量都係三、四個人, 但係呢邊嘅虎杖比炭治郎更有個人特色, 例如虎杖同佢阿爺之間種內斂含蓄嘅大男人感情, 又唔會好似扮鬼臉尻下尻下個種嘅搞笑, 劇情輕鬆同緊湊會放埋同一集, 加埋首chill到爆嘅片尾曲, 每一集睇完幾次都好似意猶未盡尤其係第四集啦

我真係唔明鬼滅有咩咁好吹奏, 都過咗成年, 點解唔吹奏下今季嘅神作

根本冇人吹奏
係套野多人睇你班連登仔唔抵得係咁屌咋喎

咒術迥戰下既 東京

冇人識你套野

係咁㗎啦 鬼滅出咗10幾集嗰陣 一啲聲氣都冇
都係出到尾先紅

Lm

你睇下日本果邊紅撚到痴晒線

岩呀, 根本原本劇情都麻麻

鬼滅由頭到尾都覺得好悶
首歌好聽

邊套 40億票房嗰套？

假膠？

真係喎 鬼滅 頭10集 我跳住黎睇 悶到閪禁

咒術高質好多